小孩看到警察馬上爆哭，因為親眼見過警察在她家樓下打人的畫面...

再咸拉埋個細佬

曾經香港都係

警權過大X街頭司法=警察國家

好慘希望妹妹係台灣快樂成長

男仔黎，我打錯左

幾時...

從來都唔係

推

從來都唔係喎

好仔唔當差已經講左幾十年

唔好膠啦

Popo一向是政府打手+貪污部門。it was and it is now.

見到咁喪心病狂嘅黑警細路仔點會唔驚

以前遮遮掩掩做，而家明目張膽做

過街老鼠真係唔係浪得虛名㗎！

小朋友哭嚴重危害國家安全

異地夜晚係台北街面周街走仲放心過夜晚香港出街

以前返差館打黑社會，而家係街頭打市民

Exactly

黑警：再喊我就強姦你

港台友好，奶茶聯盟友好，全世界自由民主陣營友好

想信有d細路大個就會殺佢哋,因為自細見證過黑警罪行,長大為民除害. 當然有部份見到都會驚.

唉

警察應該係給民眾安定的象徵
但香港警察唔係
警察係應該撲滅罪行
但香港警察唔係
警察應該係屬於正義嘅一方
但香港警察唔係
警察係有存在嘅需要
但香港警察唔係

啲人問係咪真係咁憎警察
我會講 警察嘅職能唔憎
但係好撚憎班香港警察

冇改錯名

無否認自己係

就算如我作為成年人係街見到佢地都好不安

我個深紅同事都知唔係啦
不過話2邊都ON9, 共狗最醒咁啫

徐步高時代果陣已經知唔係啦

樓上你班友到底係唔理解「曾經」既定義
定係盲反上左頭
我指曾經既定義 係指大約1997主權移交之後到雨傘前夕之前既時間

大家可以拎返對紀律部隊滿意度既民調黎睇
唔係得我係度鳩噏既 有數據既
而其中實例就係菲律賓人質事件發生果陣
當時菲律賓既廢警上哂電視直播 大家講既都會係希望飛虎隊乜乜乜
哩啲就係曾經發生過既事

無錯係2019年發生既野的確令好多人對所謂香港警察十分憎恨 當然我都唔例外
但要分清楚 憎恨係2019年到現在所發生既一切
唔代表以往舊有既野唔存在架嘛
在座情緒化既野我都明白既 但唔代表要盲目 更唔係要盲反
希望大家明白我想講乜野

上帝視覺咁睇當然唔係
但件事發生之後根本全世界都一面倒咁抹黑佢魔警
抹到戲都拍埋出黎

警察從來唔屬於正義一方，唔好搞錯，咩國家都一樣

咁樣就要首先定義返正義既理解先

警察叫執法者，唔係叫正義執行者，法律唔代表正義，只係講比你聽社會有咩規則

你啱

有時候正義的確好天真浪漫空泛
視乎當時社會大眾既理解

但好多規則都唔會寫出來

我哋叫警察嘅物體其實外國有好多種
例如紐約警察本身係民眾自己請嘅守衛隊
早期甚至唔同地區有唔同部門有爭執之後大規模打鬥 差唔多20世紀先至正常 佢哋呢啲警察係直接收市民錢 所以一定幫自己人

跟住美國西部嘅警長制度 就係當地居民選舉出嚟 再由佢委任手下維持治安 一樣係服務自己市民多

反而香港跟隨英國警察就一定係為政權服務